有冇人見到某啲po/留言一面倒正/負評就想揀另一邊

我懷疑我係反社會人格

負評驗證下先

試下先